有冇絲試過同一個本身係gay嘅人拍拖？

想知你點吸引佢轉返非gay

以前試過同一個拍咗3年拖，我同佢由6，7歲識，11，12歲已經知佢鐘意男仔，每次佢拍拖都會同我講又會介紹佢男朋友俾我哋成班朋友識，

22歲時候，我同佢都無拍拖分別半年同一年，而嗰一年我同佢見得特別多，好似以前細個成日一齊玩咁，隔日就見，返到屋企又繼續傾電話，然後佢同我講覺得自己鐘意我，想同我拍拖，我當時都無諗太多，以為佢講笑話陪佢癲。

一開始我哋仍然好似兩個好朋友咁，慢慢佢對我越嚟越好，又成日整小手功禮物送俾我氹我，比之前更關心我緊張我，我先知佢認真，經過呢段時間我都覺得佢真係好好，所以我都認真地去做好一個女朋友，我同佢相處好開心，我同佢都係最了解對方嘅人，所有野都可以直接傾直接講，無咩點嘈過交，拍拖3年都好開心。

可以一齊𥄫仔

原本睇到好sweet 俾你破壞曬氣氛

插完男人屎忽就插你個閪

既然咁好最後點解散？因為佢始終都係鍾意男仔多啲？

一直都會男同女靚都鐘意望多兩眼欣賞

我同佢肉體交流，只有攬下拖手同錫，無特別去諗或者想更進一步，覺得順其自然，或者其實應該話我同佢拍拖方式比較似soulmate ，唔係對對方無興趣，只係有好多其他我哋兩個更有興趣一齊做嘅嘢，同埋同得佢拍拖，佢以前點，我唔會諗唔會介意。

原本準備結婚，但因為交通意外，佢去咗另一個世界了...
佢用最後一啖氣用錄音同我I love you，我呢世永遠都唔會忘記

佢生命嘅最後一刻都仲係愛著你 好幸福

好戲劇性。。。
希望絲打唔好咁傷心

深深愛過
又深深被愛過
無憾嘅
好多人一世都冇一次
擁抱一下絲打

恭喜你有個咁好嘅伴侶

sor 我on99睇少咗第一句